坐直啲啦屌你地

好耐冇人提你地

自推

望下你條腰？

直呀

推